吹撚到解放軍幾勁幾勁, 咪又係阻唔到播毒,炸廠,燒山同經濟制裁

聽班山埃連登仔講搞革命要選址BOOK場咪要持槍挑解放軍機囉屌

好撚彩班內外部勢力冇聽班山埃連登仔建議
而係聽我講
而家習近平真係頭痕
因為我呢招係國內可以話係無撚敵
根撚本一世都解決唔到
只要你習近平一日在位
都繼續播毒,炸廠,燒山同經濟制裁
咪睇下中國變成點囉屌

唔撚係要串柒你地呀
如果聽你地班山埃連登仔軍師既超伏suggestion搞革命呀
有1000萬個俄羅斯戰鬥民族
都可以比你地領軍打到場仗死 0:10000000

從來冇人話 解放軍勁！！

普遍世人認為既美軍形象

普遍世人認為既支那匪軍形象

某蟲国人普遍認為既日軍形象

普遍世人認為既日軍形象

秒左個五毛post